TIME年度風雲人物要投！但儘投就ok

俾多次link先
可能要幾個鐘後先有email 同埋當左垃圾郵件

但想提下大家網上投票只供參考
最後決定權都係雜誌編輯群度嘅

隔離post樓主之後搵左舊年網上投票都係bts
但舊年風雲人物都唔係bts啦
呢篇報導from台灣:

2018年風雲人物係「真相守護者和事實之戰」（Guardians and the War on Truth）

咁其實大家唔洗話太絕望見到投左成日都無變
亦唔洗為呢件事嘈咁耐
努力投到top2/3都應該可以
集中火力去其他戰線！

想上time都係想宣傳去國際線姐
留返啲氣力屌popo好過
唔好得罪bts 環保妹啲支持者好無
韓國人今次幫左好多架

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

我地做好自己同落力啲喺社交平台叫人投啦。連登太多風向撚同仇韓，希望大家記得金聖義落場撐，韓國媒體嚟香港做專題報道，韓國大學生為香港反送中去中國人打架。而BTS喺韓國真係紅，仲食正條水紅到去歐美，韓國人覺得佢地係為國爭光。所以無理由因為爭投票多少而去遷怒人地韓國人嘅軟實力。

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

咁多個國家黎講韓國出左好多力
見到大家係咁屌啲高票嘅人 覺得好無謂
不如屌下啲真敵人

Gphone都吹咗雞應該多咗人架喇

gphone希望叫得郁外國人
香港人口都唔夠bts fans 多

推